太古城商場有一名保安人員擅至放黑警入商塲

太古城商場有一名保安人員擅至放黑警入商場搞亂秩序，並拉咗一個人，商場內居民及顧客極為憤怒，要求其他太古城商場職員交出該保安姓名向太古投訴。